你地會點飲樽裝飲品

成個嘴含哂 飲完會”卜”一聲
定係只會含一半 留個抖氣位
我發現多數女人剩係會含一半
含住嚟飲多數係男人

我會成支含住 含一半一定飲到漏哂出嚟

用屎眼飲

完來基佬除咗塞雞蛋仲會塞水樽

用飲管

屎眼離腸道近啲 可以快啲吸收 你知香港人好忙

飲樽裝都要用飲管
激死班環保撚咩

咁倒落膠杯飲

聽講係女人搽咗唇膏先用飲管飲

好考技巧
次次挑戰都成身係

直接倒

個底開個窿一次過飲晒

用飲管飲視覺上係咪好好多？

樽嘴個底long係下唇
之後倒入去